{
    "seminaire": {
        "intitule": "Seminaire du 12 octobre 2222, la ville et ses enjeux",
        "creneau": [
            {
                "heure": "10h",
                "conference": [
                    {
                        "id": 1,
                        "description": "Enjeux \u00e9mergents, enjeux \u00e0 construire pour la recherche urbaine",
                        "intervenant": "Alain  Lecastel",
                        "salle": "salle Mozart",
                        "nbplaces": 50,
                        "participants": [
                            {
                                "nom": "Roberto",
                                "prenom": "Jean",
                                "profession": "Directeur de l'urbanisme",
                                "ville": "Rennes",
                                "mail": "jroberto@free.fr"
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "id": 2,
                        "description": "L\u2019activit\u00e9 urbaine et l\u2019environnement: de nouveaux mod\u00e8les \u00e0 construire",
                        "intervenant": "Yves Renard",
                        "salle": "salle Berlioz",
                        "nbplaces": 60,
                        "participants": []
                    },
                    {
                        "id": 3,
                        "description": "Des infrastructures et des services urbains pour une ville \u00e9conome?",
                        "intervenant": "Anne-Marie Brelinsky",
                        "salle": "salle Beethoven",
                        "nbplaces": 30,
                        "participants": []
                    }
                ]
            },
            {
                "heure": "11h30",
                "conference": [
                    {
                        "id": 4,
                        "description": "M\u00e9tropoles et am\u00e9nagements m\u00e9tropolitains",
                        "intervenant": "Joseph Demongeot",
                        "salle": "salle Berlioz",
                        "nbplaces": 50,
                        "participants": []
                    },
                    {
                        "id": 5,
                        "description": "La ville pour tous",
                        "intervenant": "Marc Touati",
                        "salle": "salle Mozart",
                        "nbplaces": 50,
                        "participants": [
                            {
                                "nom": "Roberto",
                                "prenom": "Jean",
                                "profession": "Directeur de l'urbanisme",
                                "ville": "Rennes",
                                "mail": "jroberto@free.fr"
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "id": 6,
                        "description": "Quelles dynamiques d\u2019innovations pour les villes ?",
                        "intervenant": "Herv\u00e9 Bachelard",
                        "salle": "salle Beethoven",
                        "nbplaces": 60,
                        "participants": []
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}